## Orientações de cadastro do rodapé

#### Menu
Menu; posição **footer**

- Primeiro nível define o título da coluna
- Segundo nível são os itens de menu


- - - - - - -

#### Texto de direitos
Banner; posição **rodape-direitos**

- Colocar texto no campo descrição


- - - - - - -

#### Redes sociais

Menu; posição: **midias-sociais**
